## CENTRAL DE ERROS

### Objetivo

Em projetos modernos é cada vez mais comum o uso de arquiteturas baseadas em serviços ou microsserviços. Nestes ambientes complexos, erros podem surgir em diferentes camadas da aplicação (backend, frontend, mobile, desktop) e mesmo em serviços distintos. Desta forma, é muito importante que os desenvolvedores possam centralizar todos os registros de erros em um local, de onde podem monitorar e tomar decisões mais acertadas. Neste projeto vamos implementar um sistema para centralizar registros de erros de aplicações.

A arquitetura do projeto é formada por:

#### Backend - API
- criar endpoints para serem usados pelo frontend da aplicação
- criar um endpoint que será usado para gravar os logs de erro em um banco de dados relacional
- a API deve ser segura, permitindo acesso apenas com um token de autenticação válido

#### Frontend
- deve implementar as funcionalidades apresentadas nos wireframes
- deve ser acessada adequadamente tanto por navegadores desktop quanto mobile
- deve consumir a API do produto
- desenvolvida na forma de uma Single Page Application

### Observações

- Se a aceleração tiver ênfase no backend (Java, Python, C#, Go, PHP, etc) a equipe deve obrigatoriamente implementar a API. A implementação do frontend não é necessária
- Se a aceleração tiver ênfase em frontend (React, Vue, Angular, etc) a equipe deve obrigatoriamente implementar o frontend da aplicação e o backend pode ser substituido por uma aplicação mock. A implementação da API não é necessária, caso o time deseje podem ser utilizados mocks.

### Wireframes

Os wireframes a seguir servem para ilustrar as funcionalidades básicas que a aplicação deverá ter, porém o time terá total liberdade para definir os detalhes de implementação e estratégia a ser utilizada no desenvolvimento.

![Cadastro](https://codenation-challenges.s3-us-west-1.amazonaws.com/central-erros/1-cadastro.png)


![Login](https://codenation-challenges.s3-us-west-1.amazonaws.com/central-erros/2-login.png)


![Dashboard](https://codenation-challenges.s3-us-west-1.amazonaws.com/central-erros/3-dashboard.png)


![Ambientes](https://codenation-challenges.s3-us-west-1.amazonaws.com/central-erros/4-ambientes.png)


![Ordenação](https://codenation-challenges.s3-us-west-1.amazonaws.com/central-erros/5-order.png)


![Filtro](https://codenation-challenges.s3-us-west-1.amazonaws.com/central-erros/6-filtro.png)


![Detalhe](https://codenation-challenges.s3-us-west-1.amazonaws.com/central-erros/7-detalhes.png)

